習慣剃開陰毛真係翻唔到轉頭！

果種乾爽嘅感覺係冇野可以取替
基本上依家我日日沖涼都會剃

千萬...

女人講呢d 會唔會核突左d

THIS

你又知佢係女人 話唔定粗過你

哇你清朝人黎㗎？今時今日仲咁守舊嘅????????

呢個係衛生問題 視覺上被污染左

衛生同視覺上，都係剃左會好d
同男人剃鬚一樣道理

on9

個畫面只有顯示左個嗨 見唔到下爬

你搞錯咗喎
剃毛先係保持衛生喎

日日剃咁煩不如脫撚左佢

試過激光，不過真係幾痛

on9
點解女人就唔講得呢d
剃毛姐有幾閒

剃完會唔會吉手?

聽人講用普通脫毛膏唔好 有冇啲專for女仔下面嘅脱膏？

啱啱都剃咗，未有唔舒服住

生番出黎果下好痕 仲有機會倒毛/發炎

會㗎.......但sp想，就佢一次

日日剃其實唔會痕

有無諗過做蜜蠟甚至激光一勞永逸？
利申：激光左

有試過激光，一黎痛到仆街，二黎都唔係真係永久

你係咪彩光當左激光呢
不過激完有好淡色細毛算正常呢

朝早剃完 夜晚已經生返出黎
有時見男朋友 夜晚已經好吉

做蜜蠟啦 延遲毛髮生長